space year1 中醫non jupas apply 港大音樂是否不智

如題

攞到offer 先算啦

係人都apply得
你攞到offer先算

你喺li 方面有咩特長？

Sor我7左